其實“幣少”係咪代表一個邪教組織？

睇下佢啲信徒留言

利字行頭

佢地係咪On99

睇得出有啲係做媒， 有啲真係信㗎

我見好多 投資者應該係 大陸人， 所以佢睇唔到香港新聞 先畀佢哋 呃

幣少和香港警方再次打造香港第一

慈孤觀音

我深深體會到 咩叫做公你贏字我輸

睇嚟 佢變成香港第一邪教💀

咁撚似呢度d曲線假膠

假膠來嫁

覺得你好真喎

曲*

曲得嚟 都好真

我完全感感受到佢哋嗰種團結💪🏻

我都就嚟頂唔住要入會囉

其實我想問,跟佢搵食果D人係唔係真係有賺?
如果佢叫人買果D幣跌到仆街,仲有人會跟咩?

有d人係直接出糧做打手
仆街個d係其他投資者
打手收錢當打份工,唔會蝕
出事就雞飛狗走,唔會爆料驚上身

有啲係打手， 有啲洗濕咗個頭唯有繼續跟落去

其實做呢啲網上打手有幾多錢呢🤔

但到時我拎住堆FCC買多幾個物業時，就唔會眼紅我囉😂

其實唔多,大部份人都係9up或者食花生

有冇二萬蚊個月